世界突然間少左一半人會發生咩事

淨係唸到返工突然間無左一半人手之後就要瘋狂ot

所以都係全部死哂就算啦

如果自己係未死既會睇下身邊死左邊個 睇下成個香港係咪都平均咁死左一半 係既話即係競爭力無左一半 用最快時間諗清應該要點行條路可以最快上到位上到岸
唔好問我死左啲人關唔關心 都死左 仲要繼而成個城市無左一半我睇既就只有可以上位既空間

即刻double 人工

屌你老母 ff都要諗返工

世界美好左

你就想

係老闆身家升左幾倍呀

你係冇左一半果批

Captain Mavel會同Adam聯手救返另一半人

世界少左一半人咪

少左一半人囉

應該會得返一半人掛

其實真係未必唔係好事
除左屋企人死埋
唔知點解各國好有戰爭FEEL
我諗冇左一半就唔會有戰爭既緊張感

屋企人死左我覺得係好事 要諗既野少好多甚至可以話無哂

負評個啲唔通你地覺得萬大事只要有屋企人就係咩事都唔緊要咩？

香港人 - 樓價下跌 , 骨灰位暴升 推出 "劏墳" , 一個墳位分上中下3層

果一半係支那同印度都ok

唔係 祝你死全家姐

骨灰位邊度會升,明明另一半人全部化灰

手持午餐肉

你唔認同我諗法？

我可能可以更專注做我做緊既野 想做既野 我可能可以無哂好多不必要既負擔 我可以諗少好多好多野 難道咁樣唔好咩

應該會再死多一半
唔好核電廠之類
淨係計你d 未熄火既爐頭都夠殺多一大堆人

死晒d靚仔靚女
淨係留底毒撚同肥婆

同意,復3片尾都見到D車冇人揸 直升機冇人操控直接911咁